大埔區貼個wave sir就勞師動眾

如果18區咁點算

Gchi應該分散投資

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

黑警真係好撚on9

牙wave係咪得罪咗人？一貼就被人搣

要買M3股票

玩一榮俱榮 一柒俱柒呀？
大家兩邊排隊逐個揪 車輪戰
俾盡你咪三萬個

唔係WAVE SIR
係香蕉仔